又話股災？ 郁都唔郁下

空倉咗好耐

似就快爆升。

股災完啦27000鑽石能量底 壞消息消化哂